กราฟิกตัวนี้ใช้สถาปัตยกรรม
ก็ซื้อสิทธิการใช้งานไปแล้ว
ขึ้นไป
คือประสิทธิภาพพลังงานจะสูงกว่า
จุดเด่นของ
ชุดหรือ
ตัวใหม่
ทาง
ทำให้ไม่จำเป็นต้องลดสัญญาณนาฬิกาลงเมื่อทำงานต่อเนื่อง
ที่มา
นอกจากตัวซีพียูแล้ว
นาโนเมตร
นาโนเมตร
ประสิทธิภาพรวมแบบทำงานต่อเนื่องเพิ่มจาก
ประสิทธิภาพแบบทำงานต่อเนื่องจึงเกือบเท่ากับประสิทธิภาพสูงสุด
ยังเปิดตัวชิปกราฟิก
รองรับ
รองรับการผลิตด้วยเทคโนโลยี
รองรับการผลิตที่เทคโนโลยี
ระบุว่ามันเหมาะกับการใช้งาน
สถาปัตยกรรม
สำหรับการเชื่อมต่อกับคอร์ประสิทธิภาพต่ำลงเพื่อประหยัดพลังงานก็ยังสามารถใช้
สำหรับงาน
หรือ
เท่าตัวจาก
เปิดตัวคอร์ชุดใหม่
เปิดตัวคอร์ซีพียูรุ่นใหม่
เป็น
เพิ่มจำนวน
และ
และ
และ
และซัมซุง
และตอนนี้ผู้ผลิตอย่าง
และทำงานได้ที่สัญญาณนาฬิกา
โดยเฉพาะ
10
16
2
2.8GHz
30%
32
A72
A73
API
AR
AR
ARM
ARM
ARM
ARM
ARM
ARMv8A
Bifrost
CortexA35
CortexA53
CortexA72
CortexA73
CortexA73
Hisilicon
Mali880
MaliG71
MaliG71
MediaTek
VR
VR
Vulkan
shader
